覺唔覺連登仔話人小學雞難聽過粗口。。

玻璃心小小野就俾人撻著就好撚成熟

再唔係就俾人屌親冇力還拖就偷偷留負皮，咁撚懦夫就唔係小學雞?

cc台一大堆

係

可笑既係佢地死不悔改，活在自己的世界裡。。

駛唔到

連登仔全部都係食屎狗!!